%!TEX TS-program = xelatex

%%% Работа с русским языком

\usepackage[english,russian]{babel}	% локализация и переносы




\usepackage{cmap}					% поиск в PDF
\usepackage{mathtext} 				% русские буквы в формулах

\usepackage[T2A]{fontenc}			% кодировка

\usepackage[utf8]{inputenc}			% кодировка исходного текста



\usepackage{fancyhdr} % Колонотитулы

\usepackage{titlesec} % Стили заголовков
%%% Дополнительная работа с математикой
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm,mathtools} % AMS
\usepackage{icomma} % "Умная" запятая: $0,2$ --- число, $0, 2$ --- перечисление

\usepackage{multicol}
%% Шрифты
\usepackage{euscript}	 % Шрифт Евклид
\usepackage{mathrsfs} % Красивый матшрифт
\usepackage{indentfirst}
\frenchspacing


%% хим. формулы
\usepackage{multicol}
\newcommand{\twocol}[1]{\begin{multicols}{2}   #1   \end{multicols}}


\usepackage{epigraph}
\usepackage{marginnote}


\usepackage{xcolor}





\usepackage{tabularx}


%%% Работа с картинками
\usepackage{graphicx}  % Для вставки рисунков
\graphicspath{{draws/}{images2/}}  % папки с картинками
\setlength\fboxsep{3pt} % Отступ рамки \fbox{} от рисунка
\setlength\fboxrule{1pt} % Толщина линий рамки \fbox{}
\usepackage{wrapfig} % Обтекание рисунков и таблиц текстом





%% Колонотитулы

\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}



\fancyhf{}
\pagestyle{plain}
\addtolength{\headheight}{3pt}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{}}
\fancyhead[RO, LE]{\rightmark}
\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\fancypagestyle{plain}
{
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
	\fancyhead{}
	\fancyfoot{}
}







\usepackage{caption}

\captionsetup[table]{labelsep=period,justification=raggedright}
\captionsetup[figure]{labelsep=period}




\let\counterwithout\relax
\let\counterwithin\relax
\usepackage{chngcntr}
%\counterwithin{figure}{section}




\usepackage{import}
\usepackage{xifthen}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{transparent}



